【4月新番】Sakura Quest【第 13 話】

SAKURA QUEST
サクラクエスト

先前由 P.A. 所推出的《花開物語》以及《白箱 SHIROBAKO》，都是以描述職場生活以及角色成長為主題的動畫作品。而他們預定將於明年春季推出的《SAKURA QUEST》，則是將以「區域振興」為主。

求職不順遂的女主角「木春由乃」，意外的被任命為「間野山」這個鄉下地方的「國王」，她將為了振興地方觀光，與其他 4 位女孩子們，在一年內為地方觀光共同努力，並且讓自身成長的故事。

PV

──STAFF──
原作：Alexandre S. D. Celibidache
監督：増井壮一
系列構成：横谷昌宏
腳本：横谷昌宏、入江信吾
角色原案：BUNBUN
角色設計、總作畫監督：関口可奈味
美術監督：佐藤歩
色彩設計：中野尚美
撮影監督：横山翼
3D監督：小川耕平
編集：高橋歩
音響監督：飯田里樹
動畫製作：P.A.WORKS

──CAST──
木春 由乃：七瀬彩夏
四ノ宮 しおり：上田麗奈
緑川 真希：安済知佳
織部 凛々子：田中ちえ美
香月 早苗：小松未可子
門田 丑松：斧アツシ
美濃：濱野大輝
山田：下野紘
高見澤：小西克幸
桑達魯：ヴィナイ・マーシー
安潔莉卡：森なな子
鈴木 エリカ：黒沢ともよ
織部 千登勢：.伊沢磨紀

──放送──
TOKYO MX 水曜日 24：00～
AT-X 水曜日24：00
ニコニコ生放送 金曜日23:00

──【廣告】繁體字幕 ──
是咪想快啲睇到繁體字幕新番？
即刻將 加入書籤啦!

唔撚記得左星期幾

...

sor 呢幾日實在太多野煩

搞咩牙

me 呵返國王
呢幾集開始好睇返

自己起下我底睇下就知

做埋手頭上D野先睇得

我想聽你親口講

gayyyyyyyyyyyy

對 husky 使出 撒嬌
...
好像沒甚麼效果

搞掂 依家睇先

真係出事
不過個導演自己都唔滿意咁

應該係覺得佢地太廢
carry左都做唔到野
唯有自己solo

棄曬未？

無前兩個系列咁好睇姐
又未至於棄嘅
國王係我睇落去嘅動力

牙你老母

其實都好難做到野 個個為左去睇LIVE而去既

開始緊張了
六個月乜都做唔到

山大先生係咪識讀心術...

其實算係咁啦
雖然現金卷無人用
但係1000*500 都係講緊幾皮野港紙...

live擺檔商店街分分鐘都賺唔止呢個數
況且上埋電視 多人識左
雖然應該無人感受到間野山係咩地方

PA係咪特登玩同歩架
過左一季同間野山一樣冇乜人氣咁

鄉下地方大把,點解要揀e個地方去玩
好現實唔係有咩景點,潮流熱話之類好難引到人去
有個海灘,溫泉之類都話